%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Compétences}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvskills}

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Écosystème Perl } % Category
    { Mojolicious, DBIx::Class, Moose, Carton, Minion, CHI, Regex, Modern Perl } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Languages } % Category
    { Perl, JavaScript, Java } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{Front-end}
    {  jQuery, CSS3, HTML5, ES6, Babel, React, SASS, Bootstrap } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{Frameworks web} % Category
    { Mojolicious, Express.js, Node.js, Catalyst, JavaEE, JSP } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{Bases de données} % Category
    { SQLite, MSSQL, MariaDB, Postgres, en général au moyen d'un ORM } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ OS, Éditeur de texte, EDI, container } % Category
    { Ubuntu, Emacs, Jetbrain DataGrip, LX(C|D) } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Server } % Category
    {Ubuntu, Debian, Apache httpd, Apache Tomcat, TLS + Let's Encrypt, Postfix} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Divers toolkit dév. \& sysadmin } % Category
    { make, cron, Ack, Tmux, Mosh, CPAN, NPM, Bash } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Test, CI } % Category
    {Test Anything Protocol, Test::More, QUnit, Mocha, Browser Stack, Gitlab-CI} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Methodologies } % Category
    {Test Driven Development, Continuous Integration, Makefile, Git, Gitlab, Github, Trello} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Documentation } % Category
    { Pandoc, Markdown, POD, Latex } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Formats ouverts, génération et traitement } % Category
    { JSON, CSV, YAML, XML } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Réseau } % Category
    { SSH, LDAP, TLS, SMTP } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Monitoring, hypervision } % Category
    { Zabbix, Netdata, Munin, Grafana, updown.io, Perl, scripting divers } % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ Langues } % Category
    {Français, Anglais (courant, parlé/écrit), Türk (notions)} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill{ CMS } % Category
    {Wordpress, Mediawiki } % Skills

%---------------------------------------------------------


\end{cvskills}
